啟用Sqreen時CPU開銷很小，但也有一些好處。 datdog收購應用安全管理平臺Sqreen |Romain Dillet | 2021年2月12日| 
 即使世界正處於2021年恢復“正常”的漫長征程中，投資組合經理仍然認為，少數大流行的受益者有好處。 Anne Sraders, 2021年1月21日，財富 
 一些聽說過該項目的人表示，該項目的一個重點是讓普通市民在城市發展中獲得直接的經濟好處。 沃爾瑪電子商務首席執行官將離開沃爾瑪，去建設“未來之城” 
 他被倒掛起來，手腳被捆起來，然後沉入河裡，不幸地淹死了。 風格邀請周1419:給我們發送賬單-我們的“聯合立法”比賽|Pat Myers | 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 現在，全球出生率下降可能有好處，因為人口過剩帶來了各種資源和經濟挑戰。 我們到底有多關心孩子? (第447集)Stephen J. Dubner | 2021年1月14日|魔鬼經濟學 
 和所有的家禽一樣，把火雞倒扣著的時候，它也會安靜下來。 火雞殺手的自白|湯姆·賽克斯| 2014年11月26日|每日野獸 
 她在一封電子郵件中寫道:“我跳過了幾輛車，差點把車翻到池塘裡，結果四個輪胎都壓在上面了。” Monster Jam Drive Trucks的媽媽們，Buck Macho Culture |Eliza Krigman | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 從側面看，它們是皮帕·米德爾頓俯身檢查你的油的中間部分的倒剪影。 每個車庫都有一輛“太空巡洋艦”。 J. O 'Rourke | 2014年9月6日|DAILY BEAST 
 結果是，沒有人願意冒險或領導，因為領導沒有任何好處。 美國選民不懂外交政策Stuart Stevens | 2014年7月31日| 
 在睡覺前，他們把杯子倒過來，表示他們對明天沒有期待，總是感激。 皮爾斯·布魯斯南在邦德之後的生活:從動作英雄到因癌症失去女兒 
 他們的頭可能被顛倒了，所以他們絕對是踩在藍色的天空上。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他一邊說，一邊把王后親手寫的信拿出來，把它倒過來遞給了她。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 南希·沃特琳把希斯農場的一切都搞得天翻地覆。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 踏板管是倒過來的，這樣它們的開口端可以朝向音樂室。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 他用方石頭堵住我的道，顛倒我的路。 《聖經》，Douay-Rheims版本|